
## 无为徐生

> mkdocs搭建的博客网站

<br/>

### 网站

<br/>

| 徐书法 | 地址        |  备注          |
| -----  | ----------- |  ------------- |
| 1      | [xushufa]( https://xushufa.cn )                  	    | `vuepress-theme-reco`构建的博客网站。|
| 2      | [vuepress-blog]( https://vuepress-blog.xushufa.cn )  	| `vuepress`构建的博客网站。           |
| 3      | [mkdocs-blog]( https://xuyq123.gitlab.io/mkdocs-blog )   | `mkdocs`构建的博客网站。             |

<br>

| 序号  | 平台    | 仓库地址    |  git静态页面   | 域名  | 说明 |
| ----- | -----   | ----------- |  ------------- | ----  | ---- |
| 1     | github  | [**reco-blog**]( https://github.com/scott180/reco-blog )  	      | [github.io/reco-blog]( https://scott180.github.io/reco-blog )         | [xushufa]( https://xushufa.cn) |  vuepress-reco部署网站    |
| 2     | github  | [**vuepress-blog**]( https://github.com/scott180/vuepress-blog )  | [github.io/vuepress-blog]( https://scott180.github.io/vuepress-blog ) | [vuepress-blog.xushufa]( https://vuepress-blog.xushufa.cn) | vuepress部署网站 |
| 3     | github  | [blog]( https://github.com/scott180/blog )  	 | [github.io/blog]( https://scott180.github.io/blog )   | [blog.xushufa]( https://blog.xushufa.cn) | vuepress部署网站     |
| 4     | github  | [tool]( https://github.com/scott180/tool )  	 | [github.io/tool]( https://scott180.github.io/tool )   | [tool.xushufa]( https://tool.xushufa.cn) | 工具网站             |
| 5     | github  | [docsify-blog]( https://github.com/scott180/docsify-blog )  	  | [github.io/docsify]( https://scott180.github.io/docsify-blog/ )   | [docsify-blog.xushufa]( https://docsify-blog.xushufa.cn)       | docsify部署网站  |
| 6     | **github**  | [gitbook-blog]( https://github.com/scott180/gitbook-blog )    | [github.io/gitbook]( https://scott180.github.io/gitbook-blog )    | -- | gitbook部署网站 |
| 7     | gitlab      | [mkdocs-blog]( https://gitlab.com/xuyq123/mkdocs-blog ) | [gitlab.io/mkdocs]( https://xuyq123.gitlab.io/mkdocs-blog )             | -- | mkdocs部署网站  |
| 8     | gitlab      | [**MyNotes**]( https://gitlab.com/xuyq123/mynotes )     | [files]( https://gitlab.com/xuyq123/mynotes/-/blob/master/%E6%96%87%E6%A1%A3%E7%9B%AE%E5%BD%95.md )              | -- | **编程笔记** |
| 9     | gitcode     | [**document**]( https://gitcode.net/xu180/document )  	| [note]( https://gitcode.net/xu180/document/-/blob/master/article/%E9%9A%8F%E7%AC%94/%E6%97%A5%E5%B8%B8Note.md )  | -- | 生活随笔     |
| 10    | npm         | [xushufa]( https://www.npmjs.com/~xushufa )             | [img]( https://cdn.jsdelivr.net/npm/xushufa-shu/yan/duo1-1000/0001大.jpg ) 	                                   | -- | 资料管理     |
| 11    | bitbucket   | [**imgs**]( https://bitbucket.org/xu12345/document/src/master/imgs/ )    | [img]( https://bitbucket.org/xu12345/document/raw/87e65566e45e063244eab491abe2dab0f43de59d/imgs/shufa/%E7%8E%8B%E7%BE%B2%E4%B9%8B-%E5%85%B0%E4%BA%AD%E9%9B%86%E5%BA%8F.jpg )  | --   | 图片仓库   |
| 12    | sourceforge | [xdocument]( https://sourceforge.net/p/xdocument/code/ci/master/tree/ )  | [readMe]( https://sourceforge.net/p/xdocument/code/ci/master/tree/README.md ) 	               | -- | 图片仓库     |

<br/>

### 文档

<br/>

**生活**

> 随笔

  - [日常Note](生活/随笔/日常Note.md)
  - [驾考记事](生活/随笔/驾考记事.md)
  - [健身与学习](生活/随笔/健身与学习.md)
  - [吉他练习笔记](生活/随笔/吉他练习笔记.md)
  - [二十四式太极拳](生活/随笔/二十四式太极拳.md)
  - [短期远行必备物品](生活/随笔/短期远行必备物品.md)
  - [我的原神旅行观测记录](生活/随笔/我的原神旅行观测记录.md)
  - [纪念一下，三百天打满深渊](生活/随笔/纪念一下，三百天打满深渊.md)
  - [原神历史版本祈愿up活动速递](生活/随笔/原神历史版本祈愿up活动速递.md)

> 文档

  - [如何练好书法](生活/文档/如何练好书法.md)
  - [三千个脑筋急转弯](生活/文档/三千个脑筋急转弯.md)
  - [文言文翻译网络流行语](生活/文档/文言文翻译网络流行语.md)
  - [安徽电信免费流量获取方法](生活/文档/安徽电信免费流量获取方法.md)
  - [安徽电信-流量来啦-每日必点](生活/文档/安徽电信-流量来啦-每日必点.md)
  - [治疗失眠无限循环的有趣动图](生活/文档/治疗失眠无限循环的有趣动图.md)
  
---

**编程** 

> java

  - [java介绍](编程/java/java介绍.md)
  - [javaNote](编程/java/javaNote.md)
  - [排序算法](编程/java/排序算法.md)
  - [java资料集](编程/java/java资料集.md)
  - [布隆过滤器](编程/java/布隆过滤器.md)
  - [eclipse笔记](编程/java/eclipse笔记.md)
  - [tomcat笔记](编程/java/tomcat笔记.md)
  - [cpu过高分析](编程/java/cpu过高分析.md)
  - [mybatis笔记](编程/java/mybatis笔记.md)
  - [springmvc笔记](编程/java/springmvc笔记.md)
  - [servlet-jsp学习](编程/java/servlet-jsp学习.md)
  - [SpringCloud入门](编程/java/SpringCloud入门.md)
  - [springboot启动banner图案](编程/java/springboot启动banner图案.md)
  
> 运维

  - [docker](编程/运维/docker.md)
  - [gitNote](编程/运维/gitNote.md)
  - [shell语法](编程/运维/shell语法.md)
  - [linuxNote](编程/运维/linuxNote-x.md)
  - [nginx笔记](编程/运维/nginx笔记.md)
  - [定时执行脚本](编程/运维/定时执行脚本.md)
  - [gitbook部署博客](编程/运维/gitbook部署博客.md)
  - [vuepress构建项目](编程/运维/vuepress构建项目.md)
  - [批量推送布署徐书法项目](编程/运维/批量推送布署徐书法项目.md)
  - [markdown静态博客搭建综述](编程/运维/markdown静态博客搭建综述.md)
  - [gitlab、github绑定自定义域名](编程/运维/gitlab、github绑定自定义域名.md)
  - [git平台docsify布署markdown文件](编程/运维/git平台docsify布署markdown文件.md)
  - [gitlab、github、gitee布署mkdocs主题仓库](编程/运维/gitlab、github、gitee布署mkdocs主题仓库.md)
  
> 数据库

  - [mysqlNote](编程/数据库/mysqlNote.md)
  - [oracleNote](编程/数据库/oracleNote.md)
  - [ldapNote](编程/数据库/ldapNote.md)
  - [redis](编程/数据库/redis.md)
  - [mongo](编程/数据库/mongo.md)
  - [数据库隔离级别](编程/数据库/数据库隔离级别.md)
  - [mysql开启log-bin日志](编程/数据库/mysql开启log-bin日志.md) 
  
> 资料

  - [工具网站readMe](编程/资料/工具网站readMe.md)
  - [nodejs与npm笔记](编程/资料/nodejs与npm笔记.md)
  - [jquery笔记](编程/资料/jquery笔记.md)
  - [二进制数负数](编程/资料/二进制数负数.md)
  - [javaScript笔记](编程/资料/javaScript笔记.md)
  - [本地安装kafka](编程/资料/本地安装kafka.md)
  - [本地安装consul](编程/资料/本地安装consul.md)
  - [本地安装zookeeper](编程/资料/本地安装zookeeper.md)
  - [markdown常用语法](编程/资料/markdown常用语法.md)
  - [window安装RabbitMQ](编程/资料/window安装RabbitMQ.md)
  - [markdown导出pdf方法优劣分析](编程/资料/markdown导出pdf方法优劣分析.md)
  - [十大git仓库平台保存文件与图片](编程/资料/十大git仓库平台保存文件与图片.md)
  - [系统磁盘c盘清理垃圾文件方法一览](编程/资料/系统磁盘c盘清理垃圾文件方法一览.md)
  - [pagefile.sys有几十个G，太大怎么办](编程/资料/pagefile.sys有几十个G，太大怎么办.md)

---

**书法**

> 书法

  - [书法名帖](书法/书法/书法名帖.md) 
  - [赤壁赋](书法/书法/赤壁赋.md)
  - [灵飞经](书法/书法/灵飞经.md)
  - [多宝塔碑](书法/书法/多宝塔碑.md)
  - [《心经》书法](书法/书法/《心经》书法.md)
  - [《兜沙经》书法](书法/书法/《兜沙经》书法.md) 
  - [《多宝塔碑》单字版](书法/书法/《多宝塔碑》单字版.md) 
  - [文徵明小楷《千字文》](书法/书法/文徵明小楷《千字文》.md)
  - [文徵明小楷《草堂十志》](书法/书法/文徵明小楷《草堂十志》.md)
  
> 练习

  - [关于我](书法/练习/关于我.md) 
  - [徐书法](书法/练习/徐书法.md) 
  - [无为徐生](书法/练习/无为徐生.md)
  - [古文诗词](书法/练习/古文诗词.md) 
  - [笔名汉字频率分析](书法/练习/笔名汉字频率分析.md)
  - [书法练习轨迹ReadMe](书法/练习/书法练习轨迹ReadMe.md)
  - [书法练习轨迹--明月几时有](书法/练习/书法练习轨迹--明月几时有.md)
  
> 轨迹

  - [自序](书法/轨迹/自序.md) 
  - [诗词杂句](书法/轨迹/诗词杂句.md) 
  - [有感之杂说](书法/轨迹/有感之杂说.md)
  - [书法练习轨迹remark](书法/轨迹/书法练习轨迹remark.md)
  - [书法练习轨迹--明月几时有-无图版](书法/轨迹/书法练习轨迹--明月几时有-无图版.md)
